成副身家$2.5M買入藍籌正股，宜家無左70個

1仔 - $70買，宜家$52
5仔 - $56買，宜家$45
2888 - $65買，宜家$43
763 - $32買，宜家$22.5

新手買股就遇正10年一遇的股災。全部已止，30%虧損，dllm。長遠望HSI會跌到160-180.
半年后，等到股災完了，我會捲土重來！

【兼職清算師】揭穿黨青YMCA CEO真面目

唔好意思騎劫一下。幫推，送藍機構一程

你咁叫on9

on9

高位買入唔識分析

買牛熊啦on9

正股鬥長命

坐呀...坐到下一代都坐 永續坐呀!!

咁多cash買樓好過啦

正股驚閪，賣撚左佢，跌多啲再撈底，最後都係你贏

買牛熊佢死咗喇

得一個價位咁勇？
以架唔溝貨咪等多陣溝

有咩on9?

Cash is king

信埋你班on9講咩正股驚西
實際就成倉蟹到唔蟹
想放又無勇氣
日日開app見到又跌幾%
妄想有一日打和離場
照鏡笑下自己好過

點解要一鋪all in呢？

2888同763都唔係藍籌

有冇圖J下

通常止完就爆升 左一巴右一巴

家下先黎止蝕 已經遲左 所以應該揸落下 我覺得咁好d

半年後新高喎 到時先再入？

2888 - $92均價- 未放
1仔 - $66.8買
5仔 - $50.8買

無2.5M 身家咁多, 加埋只有你10%
未聽驚過, (因為本太少)

有息收 應該要留現金慢慢溝

希望到時會低位用1球買d進去股賺返有突。
其中一隻是763. 展望回返$11-12再買。

留返d cash再買

買美股啦仲港股

可唔可以比張圖黎笑下 我好唔開心

763

我6m先唔見1m
你啲股唔夠散

"半年后"

你係咩人大家都好清楚啦

原來係你 放咗就升既啦 放心

后你老母
抵輸啦

感謝你對股市作出的貢獻

今日沽哂？

得2.5m身家都咁進取
祝你好運

呢個post 似另類見底訊號
我都係次次一走就升
今次我唔走仲叫緊人買

藍籌止蝕

咁你又持咩貨？ 教下大家

唔抵可憐

后你老母
抵撚死喇支那閪

圖都冇張

咪又係藍籌股
應該唔見左70萬左右

樓主，感覺到有人笑梗你
努力啲學多啲贏返次啦

763返11-12？

留名鞭

連登鬥慘大賽正式開始

你買埋d柒股怪得邊個?

2.5萬唔係好多錢姐
做下野好快儲返

你清晒倉,如果而家已經係低位
你之後重買唔買番

如果冇其他心水我唔會放 1 仔囉
雖然佢唔係真係話最靚嘅股

幾年前3萬插到2萬 ，啲股都升突返 依家小小野係到驚

假如到到2萬好買返部份喇
700 9988 388 1299 27 呢d
最好sc 埋即月 hsi 補補血
搏彈唔穿上方裂口

止蝕
低位錨翻，賺回來

真係個別睇
本地地產股 銀行股拖低哂

止乜鳩

算啦 短期睇唔到會升返

完美示範market timing

病毒終有一日會好
生產變返正常
到時又咪升

2888 係好嘢

同意

正股驚閪 一係撈底 一係hold 好快返家鄉

我都係咁諗

而家升先黎賣正常既就應該溝 買多d 等升

記得你之前quote 過 pb 0.5-0.6 左右已經抵買
而家去到0.45 其實應該叫仲抵

all in 3140
侵派錢仲唔升爆

買番啲熊仔做對衝都唔識

首先唔應該 all in
其次應該訂近D 止蝕
黎到呢個moment 其實都幾低位就黎全斬又好似遲左頭

唔係話呢下係90後翻身機會咩

而家觀望梗 700, 3662, 1336

買熊你身家一早就上1000萬

佢有投資意識就唔會跌到咁都唔識走啦

牛熊買過500k晚晚唔使訓，人會驚多啲，最多賺少少一定會走，有冇咁既定力

難分真與假

正股驚閪咩

我怕半年後到哂你買入價咋，巴打當時做乜咁激動all煙，賣左樓？

唔識對沖既後果

正股驚閪 渣返100幾十年洗十世都洗唔晒

唔買驚閪

開市摸底入返兩手都好

人地分散投資風險
你就分散投資蝕錢

做咩唔買樓，就算坐都起碼有層樓住下

有250萬，趁樓價跌咗少少，去買層500萬舊樓出租，每月都穩依13000

學識寫繁體字之後先學炒股啦

笑鳩宜家strong hold班人應該十世未買過正股
有邊隻會keep住跌升唔番
除左匯豐

半年後高位入， 再loop

話時話原來係你接咗我d 763

止左？

大把藍籌, 真係跌咗唔識升 跌到剔出藍籌

正股驚閪 蝕流動性姐。

驚閪

唔知咁講算唔算馬後炮
但貿易戰在前都入市嘅原因係咩?
經濟都上行咗咁多年, 諗都無諗過佢會下行?

330

38蚊買過 蝕超過50%

新手都有已經2.5M投資

冇圖講乜都得

買啲對沖

如果係你高位個陣 買對沖 唔會蝕咁多

可能10%

如果計返 派息 可能輸少過 5%

btw

日日買跌 日日賺

All in就on9啦
分注入
家陣係俾人發達既時候

樓主真係好柒不如過澳門賭一鋪咪算囉

你傻啦 香港得一樣野可以strong hold

Ching 呢個咩apps?

我73.5 揸 1 號仔 味驚過

不過得兩手

你未期癌症？點解要急住賣？

殘.ga

我正股都輸好多
sc 補緊血

上年隻隻都高位 我連月供都唔敢

睇書學，股跌 8% 至 10% 就止蝕，咁你賺返 9 至 11% 就搵得返，容易得多，所以止蝕唔可以 set 咁闊

1仔苦主區

成日話人揸cash輸通脹
依家買股票輸身家

2.5m 買7500樓都碌多層出黎

你知邊度高位put爆佢咁你而家有冇發大達

馬後炮個個都識啦

連燈仔放哂=見底
買得

買2.5M
不如買3M

后你老母

成班係到講正股驚閪，但樓主已經止蝕左。

問題唔係你咩價位買入，亦唔係點解跌市唔止蝕…

最大問題係：點解會成副身家攞去買？

不論你成副身家係兩球半、兩億半定得兩萬五，唔應該唔持有其他資產（例如現金）…依家可以做嘅嘢，非常有限…

我正正宜個原因而買d藍籌正股，無想到。。。

本來有80%cash但輸通脹，所以買銀行股，結果。。。

正股長揸驚閪

攞去做定期好過啦

正股驚西咩
strong hold

咁你隻700 2004年已經震走咗

330 494 前藍籌

高買低賣，跌三成先黎走，大把人希望宜家有多d 現金入市

我以為隻5仔有52添

做左一年野買股 呢個兩個月輸10皮
唉

新手都有2.5M

無圖你點講都得架la

只少你有2.5球

我以爲恆指260是低位，原來低處未算低。

連登兩大理論：正股驚閪，自住驚閪，前都已經得到實踐，後者

正常買入撈底唔會托得咁高
正常人思維亦唔會高追
而家所有升浪都係炒股多

小朋友聽過負資產未

個倉有咁上下大, 遇上跌市就要識駛少少錢去買put做hedging, 咁個市大插時你都唔駛沽貨, 跌完又買返, 買完又跌過, 出出入入左一巴右一巴

到時無左份工，供唔氣，連層樓都無啊

傻西都有2.5M, 點解連登仔得25K

正股驚閪

新手買股都用2.5M入市
哪兒來的自信

好撚老實，一早空倉
明睇人仆街

過去十年印銀紙印到太好景
d人唔記得晒失業 冇人消費係咩景況

大陸仔抵輸啦

正，睇人仆街最開心